全部同我入嚟記住勸交第一守則

唔好捉住被打嘅人
特別係自己人俾人打嘅情況

勸交無錯係要分開雙方
但如果係自己人被打，你唔先從惡嗰邊去控制
你只係心理上慣性欺善怕惡，怕自己中埋招
而忘記咗另一邊被你控制嘅人先最需要安全

睇過啲搭車啲廢老揮拳打學生哥追住嚟鬧嘅片
個學生哥一衝前就一定俾路人捉住撥開
相反啲廢老就鍾意行又得屌又得再揮空拳又得
我睇撚到黑人問號
可能有人驚個學生還拖就一齊中毆打罪
但你都唔撚係捉住個受害者俾人當沙包下話

出得嚟勸交你就唔好怯
威脅太大拎晒老牛嘅你都唔敢出嚟啦
要勸交你控制住是但一方接觸唔到另一邊就得
不論你係用擋用推用捉甚至遮住佢視線

咁如果尋晚南亞仔個情況又點呢
有人勸交只係撳住佢而無撳住個廢老
南亞仔想走又走唔到
個廢老起咗身又可以周圍走
勸交你一個人只控制到其中一方係好合理
想控制邊個你可以小心選擇
我就覺得俾人打嘅人需要靜靜休養係好合理

舉遮個哥哥做咗個相對好嘅示範
遮住咗敵人視線同時無妨礙南亞仔行動

呢個原則並唔係鼓勵任何人打鬥
相反係保護緊自己人
即管放心去教你身邊嘅所有人

同意

十連有找

我冇嘢講

全部同我入嚟記住勸交第一守則

推

上

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

大家知道甚麼是「佛山無影腳」嗎？
有三個人就可以出佛山無影腳。

和理非/左膠記住呀！

推呀

幫手推番有用post

push

Push

總之有帶遮嘅就開遮住自己人 同埋俾佢離開
而家揾差佬都無柒用㗎啦 唯有自己保護自己人

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

推推

教你見到打交應該點做
全部同我入嚟記住勸交第一守則

教你點對付藍絲
咁鍾意講舊史，我就同你哋講清朝藍絲嘅歷史

出得嚟勸交你就唔好怯

Pish

pish

南亞哥哥係打左廢老兩拳嗰個？

我唔係目擊證人，我無留意

up

推
簡單嚟講
開遮保護自己保護隊友

捉對家係常識

保護身邊既人！

左膠記得咪拖累

唔好再捉自己人

我仲記得小學果陣，我個friend(A)同另一個同學(B)打架。當時我係班長，咁我就從後捉住B嗌你地唔好打喇，而A係繼續打，B就比我捉住左。老師問起，我話我當時想分開佢地。

pish 廢中廢老太衝動 優先考慮

真係專業推介啊

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

而家記得睇清楚應該捉住邊個

控制住敵人時要大叫你唔好再打人

開左遮之後，通常會有人仆親整傷自己

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

大家應該學吓咩時候講咩對白狗狗成日用呢招
明明無人推撞就大叫唔好推，用嚟搏鏡頭用